請正名：「基督徒」、「天主教徒」

除咗咁樣表達佩服 我真係唔識點講

其實佢地有時思想係古怪
但大家對民主係一致追求

真係救到人

主能夠

想入教

有功效
顯示出佢宗教比佢地嘅力量
請正名

支持正名！！！！！！！

應該話教會教廷係垃圾維穩工具，但部分教徒係好正氣好有信念

聖父聖子聖靈三位一體加持

今次真係感動

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

主能救

精神力量

唯一可以令警犬倒戈

穌哥好野

想跟了

各宗教人士算

From另一個post巴打:

發夢聽到有公務員講：
搵人寫封信去公務員事務局
投訴警察開槍 過份使用武力 執法不公
記得要Fax去
留個email
之後會有人跟進
勁撚過警監會好多

真心 我唔可以再講
加油各位
我地成層同事都支持你地

耶手然

聖徒，弟兄，基督徒，上帝嘅兒女

Hallelujah!Hallelujah!

返教會就岩啦❤️但要記住願景係美好的, 即使在教會中遇見(看似)不美好的事, 也要相信神❤️

說出其中一些教會問題, 教會/社會講到尾都是由人組成的, 詩歌背景係當時有人話搵到一塊幾千年前既木頭